[繼續屌你老母LKK 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [235]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

屌你老母盧卡古

Lm

話時話季初好多人j我曼終於買到個弱隊殺手
而家又屌佢對big6冇料到

人地咁早拖時間冇問題喎
只係代表人地目標清晰
就係穩穩陣陣攞到3分
攞到就拋11分同平Record
比我都一早拖

佢好似連弱隊都入唔到波了..

下年買電話佬啦

之前會覺得係打4231
少人幫LKK先會踢到咁
依排轉左陣就知唔關事

疲態+比人睇穿

家陣人地有冇犯邊一條球例？

咪係
同以前叫巴狗夠薑唔好出沙維小白美斯有咩分別

er..我地早兩年70幾分鐘開始角球旗戰術

唔見得佢對弱隊有幾勁

老老豆豆 要屌既係點解之前唔比多一兩場廢老操返個態先 琴晚淨係睇number我以為朗隊嚟

佢心理質素麻麻
入唔到幾場波就會好似LKK同MK咁沉淪

希望條黑鳩lkk生生性性，練下頭鎚啲timing
其實佢咁大隻，好多波都可以心口控，唔一定用頭向後sin個波

錦上添花

輸波就唔好7喇,影衰晒,成個摩狗咁

9千萬買LKK
不如買icardi

打比佢講下
唔明咁多教練係曼入面係睇唔到問題定佢唔改

Lkk以前係愛記對big6就已經入得唔多(｡ ́︿ ̀｡)

其實係悶既如果有成10分鐘係度開throw in
唔好話睇果個悶呀
掉界外球果個都悶啦

mon post狗真係wfc
問題係睇左咁多年波隊隊都係咁玩,
80分鐘已經唔叫早, 唔明有咩好屌
不過有一句講得啱
人地玩左咁耐都搶唔返個波, 真係質舊屎照食

成日大戰唔出馬達 抵死

睇左幾季先穿

廢就廢
唔關睇唔睇得穿事

又係你呀綠帽狗

呢個真
馬達出十幾分鐘
manchester evening news都話佢creative and almost scored
創造力呢家野真係唔使用時間培養
馬達一落場就瘋狂走位
買左咁多人, 都仲係得馬達一個識咁做

佢每次都跳早
應該以為自己跳得就啲

我屌你老母啊摩狗!!!!!!!

9千萬LKK
不如留朗隊

以前有無咁勁, 成日攻自己龍?

呢個真 朗隊都勁撚過佢入左8球了

根本除左費SIR呢個神人
呢家每個教練都需要一個有創造力既攻中
普巴轉守為攻, 唔等於唔需要攻中

摩狗係咪又要lkk廢到下季先識雪

當有隊友係禁區出面hold波個陣，得佢一個會走入禁區啲空位拎波

伊卡迪起碼禁區內好撚勁，搶點，執雞，埋門，走位樣樣掂

人地鏝城以前耶耶轉守為攻, 都有施華係前場
我地呢家就得個間唔中跳掣既普巴
摩佬又厭馬達細粒

無所謂啦，基本上今季英超已經無懸念

無所謂啦, 摩佬自己都無癮, 應該想去PSG

無波走位意識好廢

你地邊隻眼睇到我話有犯球例?

你地邊隻眼睇到我話咁樣懶場波輸?

我宜家唔撚鐘意歌狗成個死八婆咁仲有成10分鐘就叫班靚去角球旗射龜都唔撚得?

發撚鳩癲完未，係叫自己作d野黎隊我?

最後嗰10分鐘鏝都放棄控球咪有得俾你打下陣地，做下組織囉，頭80分鐘出佢唔見得好好多，反而放3隻快嘅出黎打反撃仲好

唔講唔覺 朗隊

李城？下體？
唔關廢蛇事 係陣式問題

問題咪係到, 買咁多人都無諗過係玩組織
得馬達一個咪無作用
就算對手唔係鏝, 唔通又組織到咩

睇住呢班閪仔踢到咁撚樣
去教啲有質素嘅進攻球員好過

隔左一晚都仲係咁嬲
雖然妹妹上年對猁都做左頭號戰犯，
但起碼本身都有質素可以J下。
但lkk真係唔知有d乜野仲值得可以期待
仲有佢d預判企位同跳頂時間真係屌到口臭，
分分鐘求撚其搵個手足用手制控制佢，
都好過佢咁撚樣鳩黎

唔好走啊屌 摩佬走埋真係收得皮

你隊波咪又係成日對強隊 仲有大把時間就塞巴士係自己禁區
人地掉轉塞去你角球旗, 咪一撚樣

你要知到呢個係摩佬

阿蛇創造力係雙翼雙閘瘋狂疊瓦

間諜滾回愛華頓

米臭系 人地夠唔撚鍾意摩佬大巴啦 唔通又要拎出嚟講咩

李城沉左都值得提
你唔好拎下游黎比
下體係體力流
風光既時候, 電話佬做組織, 呢家電話佬無電咪跌返落黎
btw, koke saul做攻中既話都應該幾勁, 唔好以為人地無

仲要冼親都比對面龍

+9000萬換返朗隊

依家曼聯啲後生仔個個都自己去，唔會同隻閘組織

其實真係有得諗 唔差喎 但未必啱摩佬

風光既時候電話佬都唔知喺邊

259

你隻閘叫做達米安啊 點同你組織啊

一個拎波 其他係禁區等

冇料到都冇咁嬲 你助攻2球呀大佬

摩佬仲係到先算啦
成日放風話自己唔留得耐

摩佬打人？

楊同華西都ok, 不過已經老
只有靠梳打返起

人地都係要贏波姐 lead緊一球都無可厚非

摩佬走咪啱晒
呢度大把即討戰術大師比曼聯揀啦

你講左個重點
留意左好耐
曼聯一個人拎波既時候 冇人會郁 拉散對方防守都冇 個個都係等人傳到落自己腳再發板（除左mata）

最後十分鐘換左馬達出黎之後個勢咁好 拖時間真係無可厚非

得妹妹一個可以靠自己運個波上前場
但渣古連做支點咁簡單既野都做唔到

真心佢宜家有啲咩咁特別
無咗普巴就完全進攻無板斧，教咗咁撚多場，班閪仔仲未識走下位，個個企係度
我搵個打開fifa pro club嘅人教仲好過佢啦

人地唔撚鐘意摩佬泊大巴講唔講關人撚事呀
宜家我係講唔鐘意歌狗咁早泊大巴唔撚得呀！
你睇班撚樣睇撚鳩翻你地作撚左幾多野去老屈人先啦柒頭

馬仔同福仔都想扭
或者就係佢地有速度, 又覺得自己好扭, 所以唔鍾意配合
除左助攻個一腳, 佢地都唔似想交波

saul做唔到攻中啦
之前睇佢都係似中中料

唉 咁樣輸真係好唔開心

屌下點解250冇身位屎忽又唔大都可以玩咁耐角球旗好過啦
試下搵Lin拉布2秒比人踢番出黎啦

del哂po頭有黑鳩古d相佢啦

咁摩佬起碼改善左防守問題既，細緊、白Lin、拜利、宗師都踢得好，係差大佬河未操番起

我曼都未試過玩角球戰術係玩得好
所以根本唔關戰術事

記得迪比拜四角

我上個POST講撚左，
宜家我係屌歌狗拖時間晨咁早就用左最樣衰方法去拖，
歌狗隊係咁撚勁控球點解唔係自己中後場彈彈波猜完場?

搵LKK守死球係幾勁

出邊傳緊摩佬大鬧完更衣室之後想辭職

球員技術護波唔得囉

以佢性格, 今季收皮應該賴曼聯買唔到人, 然後走佬

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

一定係彈彈波先叫控球?

連曼聯呢種只要你想買都會俾你買既球隊都走
世間上應該得返psg可以任佢買

我琴晚撞撚到對面仆街

分分鐘今季餘下比賽都hea踢

係就快

1月賣晒你馬仔 馬達 ddg先走

屌我真心唔明點解個個都想摩佬走
佢走左我真係睇唔到邊個可以教曼
唔通真係安76咩

更衣室內訌 隊中大佬唔妥佢 搵內鬼 食白果 走人

搵連仔戰術大師團隊教

馬仔 鈀
馬達 國米
冬甩 鍠
留返lkk得啦 熱血魔性拍手👏🏻

耶子都好撚過佢喇,摩狗含撚喇

我都唔明，明明一堆比人屌嘅球員都開始返生

我記得有一幕 左邊2個紅衫係到猜 4,5 個藍衫mark
右邊企撚哂d紅衫等個波都唔走過去幫下手

唔講戰術個D
英超D球證擺明針對摩狗
換第個教可能多返D得益

摩三季變摩二季
第一件事出現左
下一步應該到廢老卡神唔妥佢

市面上得返一兩個選擇
艾歷尼定安76
換個名氣唔夠一定俾班大帝屌返轉頭

16場35分
歐聯首名
聯賽杯8強

阿sir都唔係季季做到

摩佬好似係簽3年約姐
就算唔炒, 佢都唔會續

無英超有撚用啊?人洗錢我地洗錢,人地哥狗第二年就有英超,重要拋十分有多,唔係教練問題係咩啊?

我覺得今季摩佬都仲叫可接受，唔係我地太廢，係鏝太勁

人地人腳齊過我地咁多
同一個位起碼兩個輪換

呢句真

個撚個都舉手想拎住個波舞(馬福都係)

係LKK同摩狗屌屎眼啊

其實我地都有人 不過廢架囉

死攬lkk已經係死罪
不過起碼我而家冇好似憎92咁憎摩佬

咁人地鏝城人腳真係好好 我地人腳都唔差不過唔係傷晒d人就後備唔夠班

唔好呃自己喇,我地唔多人輪換?摩狗唔出咋

人地中場線同我地中場線
Kdb 施華 耶耶 根度簡 邊個唔勁

希望我地唔好內亂

哈 唔講以為摩佬接手曼個陣同光頭佬接手鏝既陣容差不多

無錯, 連續幾場都係2:1, 仲要係臨尾嬴
禽晚lkk仲要自爆, 咁樣輸真係無計

完場半日都未夠 咁快傳大鬧更衣室

中場邊有咁多人
唔計馬迪普巴hehe
得爆炸同麥湯
人地呢 廢爛癲佬 耶耶 根度簡 kdb 兩個施華

有信心下場盧卡古入心粒 應該唔會係自己龍

輸波就係咁傳架啦, 下場再輸炒摩佬架喇

哩樣就要睇卡神、伊巴同羊，希望班友可以振作啦

好彩既佢係鬧對面

咁我地班後備真係唔夠班
Lkk後備係伊巴
福馬已經轉打翼
Lin又呢幾場開始出黎
Mk又冇態 連路夫又炸彈

唯一屌嘅係 買人可以再買好d

Gk: Ddg Romeo
LB: Young Shaw Blind
RB: V25 Darmain
CB: Bailey Jones Smalling 白Lin Rojo
MF: Pogba Hehe Carrick Fellani Matic
AMF: Lin Mata MK
WF: Matrial Rashford
ST: Ibra

所以守強攻弱 進攻人手唔夠 尤其是翼

坦白講點解要轉福仔打翼
明明前鋒起家 個個望佢做下個雲佬

唔好自欺欺人喇,琴日如果唔係摩狗死攬LKK,根本唔會輸,仲要換走連,hehe,福

班球員就係咁樣先同佢賣命
唔得踢到得為止...如果仲可以既話

同埋鏝嘅左閘係弱點 希望其他隊針對佢地呢個位打

師兄已經將lkk踢出25人名單

今季嘅更衣室明明係呢幾年黎最和諧嘅一年
成班波都開始見到好warm好團結 肯幫摩佬賣命 咁都要走 :(

巴西外星人呀

鏝城球員黎架喎師兄

因為覺得有機爭標嘛
經過今日咁士氣點都有影響

其實係LKK條撚屌有問題 其他人keep住有火就得 人腳唔輪到佢地控制 其他野大家檢討下

v92次次對前面都ok, 咁又點
而家柒極都仲叫排第二, 睇呢班好過睇v92啦下話

下季我覺得真係last chance
再冇一隊走出黎阻止鏝 我都幾肯定佢地會霸住英超頭二起碼5年

下年丟一兩億出黎執下中堅位有排玩 全部都勁後生當打

好難講既，曼城真核唔係kdb而係施華，要睇下施華keep到幾耐

Ederson
擔泥佬 石 新中堅 walker
根度簡
Kdb bsliva
丁力 耶穌 辛尼

起碼玩到5年

我都覺

施華續得一年 可能下年走

根度簡唔傷再講

宜家有第二,季尾好難講,琴日最火就係哥企到出晒界又係場邊嘈,摩狗都唔投訴,大佬,主場啊仲扮冷靜

b施唔掂啦，一定唔會有正選

傷咪買過個 人地大把錢

你on9完未？上季未試過主場投訴？
立即罰上去

佢一嘈就俾人趕出去喇

我真係唔明當初點解唔肯黎曼要去鄰居
黎到真係必然正選咁滯

吊 敢雪mk唔敢雪LKK 基本功都未ready都場場踢足 馬福是但一個替佢啦
不過前場唔夠人係事實

英超球證

有時睇到真係忍唔住

買返2隻純翼 解放下馬福

4000萬平到

真係大聖咩

b施踢歐聯踢到成pat屎咁

係都右walker 左mendy啦

熱血拍手都7500
4000萬真係豪俾佢地

既然以家雪mk咁不如一月收番p仔啦
馬lin福p夾到起碼幾年唔駛煩

咁都唔係同哥狗有講有笑啊

係wor仲有Mendy
唔記得左

翼就市面大把野揀ge
大聖不了 家下傷好未﹖

呢件傷多過踢啦下話
如果下體唔放基沙文既, 問下Carrasco賣唔賣囉

屌你小學雞咩 洗唔洗舉手同miss講

4000萬想點姐 我地7500萬都唔知做過咩啦

b施要時間跟d施學野 如果掂就接班啦

派利是照殺啦屌

領隊比人不合理針對所以要炒咗佢？ goodest logic

管理層其想黎緊比鄰居騎住嘅 過埋世界杯睇下有無新星彈起高價入手啦

應該埋去敲鳩佢光頭王

卡拉斯高冇可能啦
AC suso幾好 可惜係痢狗

咪係 比你趕左佢上觀眾席咁又點 贏到咩

當年占士
咁就4年

占士其實唔差

進攻球員想跟哥狗正常
你睇sterling比佢教完踢得幾好
馬達都無正選啦
b華點會黎

今年利是勁到 而家買可能唔止5000嚕

release clause la diu

黎到又打咩位 人地寧願去拜都唔黎曼
睇下軒加斯買唔買斷

你就小學雞,你去雲加主場嘈雲加都屌鳩你喇,佢宜家輸波走入客隊更衣室重小學雞喇

漏左樣野...人地未必肯黎

邊條傻西講架
搵唔到既

咪呀屌
寧願搏爺爺放奧燒過黎

尋晚除咗lkk真係無人抵屌 我平時都有屌摩狗進攻廢防守out 但尋晚個部署同班人個戰術執行都做到野 最難得係落後想攻都算攻到上去唔係無哂希望咁 唔係lkk既話真係坐和望贏

buy a proper winger la

1月唔續最後都係free走
原罪係電叻 如果換左帥我肯定山狗奧燒會續

buy a proper striker la

最緊要鄰居個陣縮後咗少少
先比你谷到上黎打

其實奧燒真係幾勁

唔鳩個陣囉

恩斯治尼點睇

其實而家隊沒前面果三個唔好咁獨食已經好勁，如果再多d走位真係

好似幾勁 對瑞典個陣個個都屌做咩唔出佢
不過未睇過`

LKK只係24歲,大家點頂多佢4-5年??

老老豆豆 我覺得係人腳同埋$問題

續個位計
DDG>EDS
右華<walker
左羊~mandy
拜利<公司
流川/rojo<奧達 (防守上可能好d 但人地入好多波)
馬迪~癲佬
hehe(爆)<kdb
妹<施華
馬~sane
福~丁力
Lkk<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<耶鮮

真係唔好怪晒落摩佬到

ddg
Valencia Jones Lindelof Young
matic pogba
mata/Lin ozil martial
rashford/ibra

妹點會廢過施華

Mata不了 回回地塘 好波但好撚慢

始終同一線有段距離 始終買個當打前鋒 老唔緊要 最緊要真係入到波

如果岩價真心送去國米啦

妹應該同kdb比 另外個個點都廢過施華 妹實力嚟講應該勁過施華 但有時自爆

啱呀 , 你教而家應該聯賽排緊第一 , 入波多過鏝啦
唔係話幫摩狗講野 , 但屌你老母對住聯賽強度咁高既英超排緊第二 , 比你講撚到垃圾咁 . 揾你開教fifa教好唔撚好呀 ?

唔啱價都比佢走啦 留佢喺到真係好撚慘

尋晚啲反擊打得ok其實 唔係話幫摩 但反都唔好盲反 尋晚我收貨

3000萬唔知得唔得

其實最近曼d反擊都開始似返樣

我曼賣人不嬲平
1500萬差唔多

係呀 , 依場應該出mctom
咁季摩狗都叫唔輪換 睇波啦戇鳩

算合格啦 不過應該再早d換mata

mata b 真魔 又俾摩狗迫害 落親場都跑足 成場都見佢

d記者太俾面摩佬 之前都可以激v92
今季真係問唔到咩一針見血既問題
俾連登曼迷問先正

尋晚場波比賽強度咁高馬達未必掂 同埋馬福都打得唔差 反而應該伊巴早啲換入嚟換走lkk 近門都射唔入真係唔死都無用

我代廣大市問問你一個問題 就係你...幾時死啊

其實應該換mata早過廢老 傷完之後個態真係未返

其實就真係差ozil
打番個433
m11 l9 mk22
ozil
p6 matic
shaw rojo/ b3 /j4 v25
呢個似番摩佬d陣

其實有冇人覺得琴晚場波同當年西甲打吡好似
兩邊既排陣同打法都係

琴日根本唔應該換福同hehe,輸緊重位換位,轉3中堅喇

冇態但前場hold波都好過lkk成場

潛水艇呢

驚閪咩
周中英超快車99%出馬達做正選啦
唔洗同馬達擔心

lkk幾廢就唔講喇
但廢老琴晚真係有曼聯10號既發揮

lkk根本唔係英冠料
d控波真係要由興趣班學起

最前個三個有兩個都陷入信心危機

條戇鳩盲反摩反撚到戇鳩 , 一有小小野就諗住揾位入反佢 . 唔撚係唔比你反 , 但反得咁撚柒同公海反曼d柒頭一撚樣
由高登柒撚到telegram再柒撚到連登 , 佢都真係夠撚哂柒

廢佬起碼set到波落嚟,做嘅決定正確

m22返德甲啦
一係同多仔換P22，一係同藥廠換個拜利

唔使潛啦, 禽晚踢得都OK

出面個摩佬更衣室打人真定假架？
班反曼狗講到似層層

真
你話比人技術性擊倒 豬1:6就話潛姐

唔好再買多仔d人喇 人地淨係賣說明書比拜仁架咋

第二算係咁
不過lkk太廢，本身基沙文點都好啲

下場
福
馬 ibra lin
hehe matic

收lkk啦

電話佬今季不了 條友擺明hea踢等wc

可能踢到咁上下又轉攻r連又搞掂呢

真 新聞都出左 打到阿迪達爆光 今季摩都都走硬 係曼聯都搞d咁嘅野

如果對比打猁個場 反擊係好左既
但係我覺得都係差,主要係太多9斬上去,有效既反擊其實唔多...
同埋最主要係,摩佬無錯係防守戰術幾好,但當摩佬搶到個波
先唔講反擊,連控返定個波組織上去前場既能力都無,有普巴係度會好d
但都係靠個人能力,我覺得呢d都係可以靠球員現位 短傳 解決到
依家更多既係 中堅大腳踢上去,或者越傳越後最後ddg大腳
作為強隊,咁既組織能力真係唔掂

福lin老掉位啦 廢老攻中=少個人反擊

真 生波威脅根本唔大 2個角自爆收皮

如果打到人流血
應該停硬賽 唔比現場執教

佢做串聯同制空

其實邊個係阿迪達

猁個場算鳩數啦，攻唔肯攻（反擊）

中場連接唔到
一對防中同前面3條細路個gap好大

前愛華頓中場

係咪之前阿狗個個？

哥狗個助教

咩事呀摩佬

俾神鋒激到痴左線

攻中喺禁區頂起步反擊
中鋒喺中圈後少少起步
你確定要廢老喺咁後既位置開始？
而且你要佢逼搶而唔係福？

咁多年最廢既首席前鋒係咪lkk

係

Mata琴日出黎都好有料

黑big都好過佢

係
唔好計首席
次席都係佢最廢

咁識選人打 選個細細粒

不了

唔係摩狗比人拋水樽打中頭咩

Sources indicate Mourinho took exception, believing the celebrations to be a lack of respect, and told Pep Guardiola's men to calm down with a comment in Portuguese that sparked an ugly reaction.

Brazilian goalkeeper Ederson is said to have confronted Mourinho, which led to a number of players and members of staff from both teams spilling out of their respective dressing rooms and into the tunnel, where they pushed and shoved each other.

United first-team coach Silvino Louro is believed to have been in the thick of the action, along with a handful of players from both sides, coaches and masseurs. Goal has learned that City coach Arteta received a cut eyebrow in the ruckus, while United striker Romelu Lukaku is believed to have been heavily involved.

Witnesses claim a number of bottles were thrown, with Mourinho left covered in water after the melee.

Footage of the incident would have been captured by the Amazon Prime camera crew who have been filming a behind-the-scenes documentary of City's season at each game this season.

However, United denied the film-makers access to the dressing room and tunnel area in the build-up to the game, despite conversations between Ed Woodward, United's executive vice-chairman, and Ferran Soriano, City's CEO, in a bid to resolve the row.

The Amazon team have already recorded footage of City's raucous celebrations following their victory at Stamford Bridge in September.

Blues players were also said to have been singing and dancing following their 1-0 victory in London.

That did not lead to any ugly scenes, but there was a tunnel row at Stamford Bridge following City's 2-1 defeat in April.

Guardiola, who is not thought to have been involved on Sunday, was one of the chief protagonists on that occasion, confronting a number of Chelsea players after coaches from both sides had initially sparked a bust-up.

打左咁多場
明知踢上去lkk一定控唔到
都繼續咁打,唔諗其他方法推進
真係唔得

只能夠話Mata唔太岩曼聯依家打法

其實佢同奧燒既分別係咩

其實都講左好一兩年 佢唔多啱我地

Ozil 外圍造波好通
Mata 走位入zip強d

尋晚係咁用高波應該想恰對面d矮仔
但LKK又控唔到第一下 福仔馬仔個d自然上唔到黎
玩地波上又可能受制黑鏝迫搶
LKK有冇訓練控球架

Ozil真係未必走 好似好有奴心

有ozil都唔覺解決到問題
後場組織唔到個波上前面要大腳清
ozil都係掂唔到波

ozil返後做波,無人現位,又係大腳傳

奴性重過香港人

馬達琴日交比馬仔再出果腳成隊一定得佢比到 佢d交波仲可以引導埋下一腳要點做

walker踢右閘架屌你

唔是鳩吹
馬達 放在巴塞 應該好強 在曼聯d前線 一是獨 一是球商低 控傳唔掂 沒人做配合

馬達好野嚟 我曼浪費晒

費蛇走左之後曼聯就一值下滑
除左水魚之外仲有邊個想係曼聯發展丫

家陣又興踢唔掂就炒人根本就無心裝載

唉，最慘就係摩佬實在太硬頸

rojo睇唔出勁話奧達，琴晚俾人撚狗咁撚...

如果摩佬真係呢兩年內會走
唯有希望佢走前執好條防線啦
賤種呢兩年個歐聯其實佢都有份

發下夢好喇人地比列錫都唔放比你，最top果個球員肯放比你？

摩佬唔炒得架暫時 佢始終真係有成績
上年2冠 今年歐聯順利出線 聯賽暫時第二算係咁
除非哥狗黎者 否則仲可以換邊個

Mourinho claimed City scored two “disgraceful” goals from United’s perspective – both of which had come from mistakes by Lukaku – but admitted the 11-point gap to City at the top of the table was a “significant distance” and cast doubt over whether his side would be able to bridge it.

傷好冇耐咋…舊年掛住睇廢lin睇唔到其他人？

點解要屌摩佬 反撃進步緊都屌

公開屌佢 睇嚟收得皮

其實真係無人揀
不過摩佬最好係第2季架啦
第3季咁多年都自動收皮
唔知下季仲頂唔頂到

市面上真係冇乜好領隊可以揀
夠class又似會轉工既得施蒙尼76同肥賓 但肥賓教過猁…

係至好講

哥狗已經證明自己果套係英超 係時候證明勁過摩佬 做到佢做唔到既野

又唔諗下無咗普巴個幾場踢到有幾閪
無波走位上季講撚到宜家啦，個撚個都係企定定等波到
屌緊無波走位就講拎到第二，死閪仔最鍾意扭轉啲說話嚟講

都係唔好燈住

仆街啦 摩狗肯定死攬契仔 下場實係lkk

施蒙尼呢幾年都唔多掂
76又係 聯賽7下7下 又唔輪換 盞到即討屌到上天

已經唔係領隊問題，而係今時今日仲有咩人會肯黎曼聯，唔通買個球員動不動都5000萬以上咩

一個鈮鎷已經炒起晒成個市
好快就會連廢lin都賣到50m

佢應該只係話輸個兩球係lkk犯錯
只少無話佢控唔到波頂唔到波 可以繼續出場踢前鋒

又唔好講到自己咁差
猁狗阿狗都有人去啦

人地美欺起碼80m啦

76係教拜仁先出事
嗰邊名宿足球會嚟既
76只係權鬥既犧牲品

反而覺得daddy 比太多自由度前場球員 由佢地點自生自滅 無表現就雪（契仔除外） 後生果班 完全無意識搵隊友做配合

黎係會黎，但價錢就。。。

唔識教進攻
唔係等球員自己踢 仲可以點

係有用既咪俾囉, 叫木仔諗掂佢啦

我地算好架啦 你睇阿猁呢d

唔比自由度又屌 比晒又屌

V92 vs 摩佬

真 睇下人地追隻雲迪積都可以咁7

猁狗真係難買人
打法又辛苦 個city又閪
球員都係打份工架咋

見倒連仔有進步

肥賓？咪撚搞啦

總結 daddy唔識教進攻

球員本身都想去, 修仔有價都肯賣
猁狗想俾少d錢先俾人捉到痛腳姐

無錯 摩佬琴晚策略唔錯 曼城進攻已經俾我地限制左好多
輸個兩球 我知唔應該怪個別球員 但真係來自渣古失誤 之後曼城可以進攻既機會 都係因為我地想追和 推左出去而有空位俾佢哋
只不可今場輸波真係比輸英超任何一隊都傷

又一個underate肥賓既人

摩佬咁多年都係由前線天才波架啦
都唔知屌乜

係咪underate唔敢講, 但係無可能搵個教過猁既黎教下話

6分事小 士氣事大

我咪話咗佢教過猁囉… 冇既話其實佢都唔差

教過痢狗你都請？唔撚是呀

如果摩佬都搞唔掂曼聯 真係要費sur復出先有用

成日講無人黎
你地又唔諗下點解利 阿又會有人黎呢
乜曼聯真係咁差咩

佢教皇馬嗰排 不敢恭維

簡單講現有根本無人頂到摩佬個位

同埋又唔洗睇到咁死既 明叔咪又係踢完猁洗幾年底過嚟拎英超再返去做大使

呢單野猁狗俾人笑左好耐

其實兩邊進攻都唔算順 唔計三球入咗嘅-6波
有威脅嘅射門都係上半場羊失位比Sane射 下半場kdb射左下角 仲有bwa單刀
我哋就係福仔下半場反擊射近柱 仲有盧卡古馬達連環射
對住一隊唔算死守嘅曼聯嚟講
我原本以為曼城進攻會更猛
不過講到尾都係兩次失誤就正式宣布曼城英超冠軍

邊位？

猁自己on9者

B.silva

我覺得施狗同76真係有資格教 當然啦 嚟唔嚟係另一回事

琴晚成場部署好好呀，中後場啲空位好多時都壓縮哂，雙核係中間完全無發揮，但係盧卡古就打亂哂自己隊嘅部署

比片牙朗睇

歐聯順利出線 聯賽暫時第二 都會俾人炒
邊個敢黎呀 笑撚死人

我覺得有機安76

今場最大問題係太遲出馬達同廢老
場波後段出左廢老 高波冇太大改善 但傳控停波駁腳好左好多

講到尾都係lkk問題 進攻防守都係輸佢 90m

原來有快車 幾日後又有曼聯

曼聯唔係阿妓猁狗啊 唔係要前四啊 要冠軍啊

尋日一早換撚左lkk 搵福仔打前 馬達打中
未必輸

搵個阿伯嚟咪又係教唔長…唔計ac佢隊隊都唔超過兩季

真
同埋佢教唔到幻幻你地又屌

今場齋屌lkk就夠

都係嗰句啦 你覺得炒咗佢之後搵邊個嚟會教得好過佢？

將費sir改造成機械人先有得救
真心唔知點解要話炒魔佬 佢唔係差 只係哥狗教得更成功

諗返早幾年咩景況先啦

今年唔係鏝咁勁其實個分數唔失禮 早兩年呢個分已經排緊榜首 當然有進步空間 但打得好既都要讚

廢老個爭頂成功率會唔會仲多過盧卡古

重唔係安76

target man 主要係hold up play 等後上再走囉 lkk都做唔到 係咩都做唔到

見工講明一無冠就即炒 你試下請人吧

好似captain America 2 個科學家咁

皇以前咪咁

咪撚拎伊巴同LKK比 伊巴天才用腦嘅 有信心到即刻起腳 喺祖記每日加操 練接球即射一百次 希望LKK可以學下佢

修夫基牙

畀得起錢 點會係人做 你估講摩狗少錢？

你個腦真係好神奇

Lkk都有每日練接應唔到之後拍手一百次

得李城嗰年係咁低分拎到英超
其餘埋單都係85分以上
唔覺得今年我地會有85
不過鏝今年真係好撚勁

假曼?

教緊三屍軍團喎

幾千萬買返嚟呀話唔要就唔要咩

上面個個機械人都唔係我講先

今年出局就收皮架喇 一撚定

曼聯都打算係咁呀？

我都係串緊話要炒魔佬班人

世界杯出局之後就黎架啦

真係冇人好過摩佬架啦 以依家有嘅選擇

你啲想像力仲勁過文科仔 真心欣賞你咁鳩

佢話緊我

又唔可以話冇既 係睇人嚟唔嚟同班鳩層請唔請

有冇人同我一樣永遠都分唔到修夫基同菲臘仔

其寶琴晚表現收貨
唔好論結果
雖然控球低
但其實琴晚我地做到有威脅既攻擊俾對面多
最尾果十分鐘果幾下攻勢好到肉
D人好鐘諗屌點解唔打主攻
場場67成控球
但問題係你都冇好似對面大衛施華呢d派牌型中場
普巴長傳係ok
但閱讀球賽能力都係未ok
加上傳會市場既問題 呢幾年派牌型中場同好前鋒 翼都冇咩好選擇
Ibra又傷 急住買人先搞到要買lkk
只係想講 愛一隊波唔係只係睇佢最後結果點
宜係要比佢成長 隊波比費sir教咗咁多年
係轉變上係要時間
宜家如果你有睇曬咁日隊波既都見到有改善
咁都要屌摩佬都幾on99

老實講尋日嗰場我expect曼城更多
睇佢個勢咁勇

不如講下請邊個黎教 分別可以解決到咩問題呀？
拿 家下摩佬都叫搞緊防守問題
76呢？施蒙尼呢？佢地會搞掂咩問題多？

依家係佢唔肯返

好似阿sir咁請個人返黎專教進攻咪得

真 本身諗住比佢強姦

實有人做架 條友黎咪hea 教囉
還掂遲早都會俾人炒

你咁請人法 哥狗上季已經俾人炒左

岩岩訓醒 lkk道左歉未

琴晚其實踢得好

你估個個都解約金獵人咩

宜家比人笑都係笑lkk水貨
唔敢想像如果琴日比對面炒 波台會點

眼光問題
利對翼不知幾勁

其實鏝唔係unbeatable 尋晚柒少幾次唔好話贏 起碼和到先

真

呢個先真

真心收貨啦
除左上半場係咁縮 到下半場出返黎兩邊鬥攻
搶中場都斷左幾次鏝既波 仲要做到入肉攻勢唔差啦
琴日真係除左大碌鳩外個個都比到表現
自從佢唔比人唱歌讚佢大碌鳩就閪足咁耐 不如唱返首歌啦好冇

唔好成日輸一場就講要換邊個教練啦 好能on9呀

其實鏝最近比季初回落左
你睇佢最近3場都係先落後 下半場最後階段先反勝
今季鏝真係運都贏晒

講真 摩狗嗰套真係out晒 佢重要死攬LKK

個人覺得如果今年買翼 俾返馬/福踢9號位
反而唔太好
馬雖然係摩係踢9號位
但佢腳法好
係邊路過人作用大過踢9號
福有踢過9號
但似終把握力唔太好
打反擊機會唔太多 一場可能得幾次
所以要搵d把握力好d既9號反黎
不如記望冬季會買到電話佬
一係勁既9號位反黎仲好啦

點會
冬天課返兩三億買人就ok

乜你仲未發現咩
輸親波都會有班生面口既走入嚟架啦

炒摩狗一定唔會， 但好可能佢自己無癮走。

摩狗教左十幾年波， 啲作風戰術被人睇穿哂， 尋日一黎就大巴， 哥狗都知只要後防唔柒， 唔比你廢奴停到個波基本上你都冇威脅。加陣唔係個個都好似雲加咁打開對脾比你任撚ga la, 反而你失撚左波班人放開自己狂攻仲踢得好。

熟人認得幾多個？

咁就平安過渡

依家啲人中意入黎比人屌架咩

冠軍相囉
宜家隊鏝仲要未full potential
Mendy復出應該會再恐怖啲

真係過左去隔離更衣室打交？
唔係咁柒呀嘛

連哥狗咁撚追求控球嘅人都有改良過自己套戰術
究竟摩狗呢十幾年有冇改過

你睇埋下場先吊佢死攪啦 佢記者會都開名吊佢啦 係咪要佢積場打7盧卡古你先滿意?

我就反摩既
但炒唔炒無所謂
教埋下季唔好續約就ok
執好後防就

睇下班爆閘狗

下季先會見到

係佢班人去到full potential
再買埋中堅 又比佢入到savic 唔知到時會係咩威力

睇嚟要大換血先得

會唔會係對面開音樂慶祝開到勁撚大聲
跟住摩狗見班細嘅好唔gur，之後過去屌佢地細聲啲，跟住鄰居班人就串柒柒，之後就LF2
利申鳩噏

變左陣式架啦
又同你玩輪換玩青訓
袋住先啦

派利事
山狗
Ozil
走唔甩啦

唔駛 喺更衣室用對boot車鳩佢就夠

agger

換你老母 我地獌聯唔撚係金錢足球

屌你呢度全部廿尾
兩年後又換過血
廿尾一件好啦

契仔黨典算

佢啲後防仲係會有蝦碌情況

lm

起碼即食左先😑😑

你老母死返出去啦

用咗咁多錢同時去build up 摩狗防反
其實已經有7成功力
係差個中鋒啫
換個另一個啦
市場上最啱用嘅其實係迪亞高哥斯達
唔計佢反骨加仆街性格既話

假曼出返去啦

除左鏝之外 , 曼聯就係入波最多 , 唔係話佢進攻好撚勁 , 但明顯進步緊 . 但比你屌撚到垃鳩圾咁 . 你用個玩開fifa pro club 教一定最撚勁啦 , 耶子 v92 摩狗 都做唔到既野你一定最撚勁
話你柒真係冇錯

佢攞衫掉鳩摩狗喎

屌你老母lkk

都係個句
解決唔到後場大腳清問題 唔可以組織返個波上去
比晒呢3個球場你都係無用
因為大腳清 lkk 控唔到波 ozil 山狗 乜9翼都係無波到
我都好想睇下1月買ozil返黎跟住 又係 長傳比lkk 之後你地又會叫買邊個

大把人好過隻狗

條友都唔撚正常咪要啦

100m買中堅

連猁狗都入埋嚟

見到個名就諗起老鼠

講起無球走位，lin 嗰球入攝慢左半步，差少少就得

而家前面根本唔夠人用，
冇翼用，福馬迫住要打兩邊，
伊巴大傷完，前面就得返個lkk揀，
係估唔到lkk依期可以廢到幫對面贏波

反LKK

哥狗個套要隻中堅 控球 傳波 重要過防守
蝦碌實有架啦
傳波 控球 防守又勁 當fit rio囉
真係唔多

連埋上場 LKK 已經門前三次膠 ，一次DDG救到

全部高波都頂唔到停唔到，廢撚到

市場仲有邊個大隻中鋒好技術？

走啦盧卡古屌你老母

點解一定要大隻

我唔明隊波係因為覺得LKK有身型 所以落order一定係斬高波比佢做支點

定係摩佬一心一意諗住打長傳所以先簽LKK返黎

銀河唯一基佬 琴日一出又入波 癡線

閪仔肯回應我講呢個未呀，你最撚叻係咪得呢啲咋
同你呢啲撚屌傾波真係好辛苦，成日思覺失調
我講無走位，你就睇到排名低+入波少
Telegram成班係度memeyouyou都唔講，只要一講到你唔啱聽嘅就即刻屌，成日以為自己個套啱撚哂

睇下銀河唯一 矮都照用頭入波

其實爆炸打尋日LKK個位都應該仲好 心口停波比兩邊做

摩佬一心一意諗住打長傳

廢老都做到

細緊打都好過佢啦 洗咩搵爆炸比

所以lkk依家缺點盡露摩佬都有d責任
大佬未簽佢都知佢傳控係差
仲下下要佢第一點控
不過lkk都唔生性架啦
控唔到都算爭頂都下下頂輸

同意 身位又贏晒 條垃圾除咗無制無力 重要咁大份都唔識用身位護波 下下俾人一迫就無

你真心定假膠呀...

唔明點解唔可以分邊比馬仔同福仔帶上去 係都掘上去

根本今場輸完全就係輸lkk 都唔關套戰術事 摩佬能知lkk會助攻2次咩 我都唔明吊摩佬做乜鳩嘢 少兩個正選中堅同普巴 都係輸2球on9波姐 唔係lkk on9我覺得坐和望贏囉

大家都係黑鳩
但係連英撚安東尼奧都好過LKK

咁就玩433啦

銀河唯一真係緊喎 琴日嗰球入攝時間 頭搥角度都一絕

咁應該換邊個去代垃圾古丫

我咪認鳩左你囉 , 你屌冇波走位 , 我咪話今季已經明顯有進步 , 你係文盲定真係盲 ? 定你想講全部入波都唔撚關走位事 ?? 如果唔撚洗走位都入波多 , 咁我又唔care洗唔洗走位多呀
想問吓思覺失調個位係邊 ?? 會唔會你先係呀

冇人話佢廢
但豬腦邊度矮呢請問

摩佬如果唔洗前鋒大隻
應該就用左福踢前鋒啦
我諗摩佬唔用福做前鋒 就係覺得佢身型單簿d

拿樸迪係畢包打成點

其實爆炸代垃圾古有得諗下

仲有你話揾個打開fifa pro club既人教都好過佢喎 , 我真係覺得你好撚識波呀

福真係單薄左啲

點解一定要大隻 三冠嗰年前而嗰三個好高好大隻？

Yes 雖然唔是好似某啲隊hi下就訓
但係真係好難做到大隻既人要做既野

因為領隊係摩佬
就要大隻囉

過多一兩年啦 身型應該會好好多

但係大隻既lkk
做到既野小過福 福起碼頂波2傳 控波 都好過lkk

佢套長傳反擊戰術都唔work
留lkk係前場 長傳俾佢 都見到無用 根本就hold唔到波打反擊
一場半場就話姐 連續多場大戰都証明無用 仲打呢個戰術

呢啲唔關大唔大隻事

所以我會反到佢下台為止

可唔可以長傳比兩邊跑狗爆其實

基奧特

可惜摩佬揀前鋒 唔係睇佢頂唔頂到波 控唔控到波 識唔識踢波
係揀佢夠唔夠大隻

國米嗰年 大米同eto又好高好大隻 根本人廢就廢喇

笑到仆街

milto eto'o?? 仲有其實佢想要morata

朗隊同妹都成日咁打 琴晚白lin都有腳好靚既吊上去比福仔跑

頂波真係唔太洗身型 係要timing 同企位
身型反而係橫沖直撞個時用

米列圖 米8幾 都幾大隻架 肯定唔係單簿
eto 咪比摩佬放左做翼

寧靜睇長傳比跑狗追 就算追唔到 都唔撚想睇lkk既腳下技術

如果死打長傳停波其實可以照用爆炸打最前停波 配福馬兩邊已經差好遠

Lkk 你睇佢咁柒大份 又停唔到波又頂唔到比隊友 基本上斬比佢就即係比左對面

好高好大隻

琴日黃金時間跟本就係換走公司個段 衰lkk自爆
諗起都嬲 睇咁撚多年打吡 輸1:6都冇今場咁嬲

未有能力打中鋒

【英超】曼市打吡賽後更衣室爆衝突
根據外國媒體消息，曼城在奧脫福作客以2:1撃敗曼聯後，領隊摩連奴因不滿曼城室更衣室慶祝時音樂聲量過大，上前要求降低聲量以示對主隊尊重，但在一輪言語衝突後，繼而發展成肢體衝突。當時摩連奴以葡語表達了不滿，控訴艾達臣摩拉斯在比賽裏故意拖延時間，艾達臣摩拉斯把摩連奴的話轉達給隊友們，隨即引起兩方的衝突。據悉曼城其中一名教練成員被盧卡古投擲的膠樽擊中，而摩連奴本人則同樣被擊中，被潑了一身的奶和水，而阿迪達亦據報受傷。

睇出面D反曼狗個post以為只係摩佬單方面打人
原來黑鏝都有拋野潑奶 LKK投擲的膠樽係咪就係中阿迪達

今個禮拜唯一既安慰就係大部份競爭對手都失分

其實福做番跑狗都ok嘅
硬爆 勁ban 下一個大聖

lkk球場上又唔見咁勇武

原來入波多就等於無波走位多
你睇下今季有幾多球係唔使靠長傳/防反先啦，你話反擊啲人跑就梗係好咗啦，反擊個陣啲默契好過季初好多
但係無咗普巴嗰幾場，個局面完全係老鼠拉龜咁，一味係咁斬燒味

罰鳩LKK停賽1年

終於有藉口收佢皮

講緊教走位呀讀書人

停LKK啦 今場2助攻

改踢法唔燒味

傳下年第三作客 好靚仔
又要破費

停唔停都無所謂啦講真
今季都無野爭
停完佢留力打歐聯咪又係死

足總係時候要做野啦

以前愛記個cahill勁到

唔係爭唔爭問題
你停唔到波，傳唔到波，入唔到波都算
屌你死nigga倒鳩自己隊波米

堅定流啊 好撚型喎

人唔笑狗都吠

畀d掌聲自己

痴線 年年買3件真係

其實佢除咗拍手仲識d乜

係咪仲有件粉紅色

粉紅不了

呀sir買落嘅人冬每個都愈踢愈好 華西 羊 牙朗 眼光好到

射失/推甩/總之柒左既時候比

呢件米八都無

pepe

但佢頭鎚勁撚過你1米9 95m既魔獸

lkk基本功廢撚到 佢唔練好控波同傳波跟本就無用 斬燒味比你 又頂唔到 唔係對面中堅廢既根本就無用

入波多都唔等如冇波走位多 ? 你唔講我以為曼今季場場有反擊打呀 . 對弱隊曼今季一場都未試過冇入波呀 . 應該話暫時全季得一場入唔到波咋 . 你話斬燒味 , 破大巴用兩邊都唔比 ? 都係個句 , 如果入波多又唔洗冇波走位 , 我又真係唔care呀 .
冇左普巴點點點 .. 你會唔會話冇左kdb silva就點點點呀 . 低能
仲有呀 , 你上季好撚鐘意個干地都係打防反架咋 , 佢破大巴都係你講既成日燒味架 , 冇乜form架咋 . 你上季做乜撚咁鐘意佢呀 fifa 識波帝

係呀 , 玩開fifa pro club就可以教走位好過v92 摩狗架啦 , 你唔好撚柒落去啦

幾靚喎呢件

你搵福今場打正前，佢一樣都攞唔到個波落黎

好似係 但都係傳聞
應該唔會就係紅 黑藍 粉紅呱
3件我都OK

lkk第一年夾曼 當比機會佢 下年都係咁不如賣撚咗佢
利申:唔知留唔留到下年

有普巴可以

你練好控球未

佢啲衝頂時間超準

公海班友唔moon post我都唔知…
手足咩事輸到傻撚咗

琴日場波輸得好唔抵，如果唔係輸lkk果2球，鏝成場除左㩒住打之外都無咩威脅射門，根本唔洗輸 死垃圾lkk

咪撚理公海班mon post狗，反正我地講咩佢地都有位入 由得佢地慢慢抽

兩樣野黎
踢鳩人同屌人玩角球旗就真係撐唔落

狗西佢憤青黎 大家原諒佢

勁過普巴啦

不過比福仔擔正正前 我就諗起歐霸決賽佢打正前災難級表現

大家覺得我曼可唔可以買到神鋒哈利簡尼?

今場反擊好左好多 不過當曼聯搶到波/下半場鏝縮後小小 曼聯有球權谷上去但班友走位意識 組織太差 妹係到就好好多 有手足都講馬達好在佢肯不停走 無奈摩奴唔中意咁踢

明明lkk踢愛記係好地地幾有威脅，而家廢到唔識形容

你估你玩緊hunter？
認真 睇價 利維唔係課長嚟

買到之後咁樣下下鳩斬俾佢都冇用啦
曬左人地

LKK射龜果球 識咁樣搵馬仔 傳到比佢 既 我曼得馬達同妹妹

3億左右有得諗

但市面真係得佢岩 重要英人 但一定貴到仆街 如果佢想更上一層樓 一定要轉會

買華DEE都得啦

都好過隻垃圾股

佢咁愛熱 擺明寧願做舒利亞咁 贏到一次英超已經心足
除非熱狗人事大變動 如果唔係冇可能走

果時佢係愛, d對手俾好多空位佢修正
但而家踢曼，對手密集式防守多唔會對攻，佢咪現晒形law

關咩事 踢愛字頭未又係對強隊隱形
今季佢打弱隊都入到波㗎

上季佢對鏝 屌打otimendi

想買🤤🤤

熱一直有咁既老板都唔會有機拎到冠
人工又留唔到人，板櫈又唔會俾錢買有質素返黎坐
阿李同kane都係留唔到架啦，係睇咩價錢賣

季初囉 仲要都係執雞 或者 補射
之後打弱隊都收埋皮啦

要買 不如買利雲
好似當年米列圖咁玩埋最後幾年
反正佢都想走 不過皇馬唔買佢之嘛

ok lkk +5000萬換

對手係愛同對手係曼，你諗下對手點防守先啦
對方一打密集防守，以盧既技術根本唔掂，佢係靠身體叫糊，叫佢組織/靠技術就廢一半
佢根本唔岩做強隊正選前鋒

堆單億四

學住野先

澳洲拳王

買錯人

最麻煩呢條友唔肯坐後備
坐幾場又發顛果隻

馬福明明已經牽制到鏝
佢地都唔敢壓咁上
lkk

佢失誤導致失球可以原諒
但進攻上完全無幫助一定要正視
你搞到輸1-2，你前面幫手贏返3-2咪得
但前面完全唔合格真係唔掂，同打少個無分別

兩球失佢都可以原諒

呢個真 有一球馬仔仔左邊推空左可以直剷都唔自己去交左比條黑鳩 佢衝入禁區最後腳都起唔到

咁貴買返嚟乜柒都唔掂
中鋒但又只識打邊

就係咁先嬲

佢都唔係打開後防
佢返黎湊人腳防守幫手，你估佢想咁on9?
但而家問題係佢進攻方面

曼其實有幾個大問題
無兩翼 無突破 無組織
lkk先唔講
全隊突破得馬仔一個 次次兩三個人mark佢
其實我覺得打得最差係拉舒福特
接完波唔走位 等波到 就算佢入波都係咁講
Lkk頭鎚第一點都唔虐頂輸問題係直頭跳既時間錯哂
換人又咁遲 輸完第二球60分鐘都唔換伊巴做第一點
換全隊最跑得既連加特 唔換拉舒 除左入果球真係黑洞（我個人認為 入果球邊個執都都入）
轉番4411 連放番係邊 斬比伊巴同lkk頂仲有威脅

拉舒防守幫左唔少喎

係意識 我真係唔明點解班大帝踢波唔可企埋d踢 你係一個zone 夠人先可以猜番生個波出黎 屌你下下一拎波方圓 10碼都冇人幫 係要大斬上去 又拎唔到

入波多都唔等如冇波走位多 ?
唔該你睇返今季聯賽有幾多球係角球，死球同埋反擊入返嚟
同埋你覺得入到波咪無問題
咁你一定支持莫椰斯啦
佢都係斬波啫，買個好中鋒同識出波嘅翼咪夠哂數

冇左普巴點點點 .. 你會唔會話冇左kdb silva就點點點呀
咁你問心覺得哥狗會唔會叫啲球員係無咗kdb silva之後一定斬燒味
宜家曼聯係無人去嘗試跑動拉空位，咁都唔夠？

仲有你係咪同我睇緊同一季嘅轟，轟有防反有小組喎

以摩佬體系入面翼本身就要防守
就算一早唔出佢用連加特打佢個位 效果都一樣
有球係中線左近 拉舒交比羊 交完企係到 都唔知做乜鳩

換人真係慢咗d
不過我見伊巴都頂唔到幾球

上帝未fit

咁佢唔落場都唔知頂唔頂到
後備係得呢幾張牌

冇拉舒 靠羊真係一個守兩個咩
上半場擺明馬仔重點攻德夫 福仔重點守獲加啦
福仔係打得唔算好 但點都唔係最差掛
換lin又係講到口臭
對面開始打防守 lin破唔到密集就係人都知 加上逼左大半場 換佢好正路啵 但最應該換既根本係lkk

起碼hold到波等人上再分 lkk係波都拎唔到呀

即係唔出拉舒 就會10打11？
所以咪話佢打邊囉

印羊

得罪講句 我曼一直就係打兩翼 冇波走位由費sir時代一直存在 如果想睇疤狗式小組建議轉睇鄰居 要屌都搵第二樣屌
我就真係唔知你睇緊邊隊轟 除非你覺得世三一個扭上去叫反防 小組更加唔洗講 連法比都比人屌到變地底泥 摸奶都係頭鎚入得多
講進攻 我曼今季一撚定好過轟

人唔笑

又嚟資格論，好心你先唔好咁柒啦
賀芬咸個教練夠唔係踢過一線聯賽啦
當v92，摩狗(直至現在)在任期間，個個球員都係企定定唔走位嘅時候
佢地肯去睇，去試下走位配合，而且係實戰試做出嚟，即使佢地試十次先成功一次，咁已經係好過v92同摩狗啦

好心你做人就持平理性啲啦，我都唔記得幾時得罪過你
我只係知你不停好似隻癲狗咁係咁追住我嚟咬，覺得我唔識波
我都係上下forum講下自己見解，你就要個個順住你意咁，之前係Telegram已經同高登班人係度屌話呢度班人識波帝，你覺得有問題咪屌囉，成日擺到自己高高在上咁

快啲吠啦你 仲等咁多

Cls
打反擊又邊到會時間有冇波走位呀
打反擊就係搵個人推波
之後分波俾人啦
再唔係就射波完結攻勢
冇波走位係主攻先做到
但我唔見得過埋今個冬季轉會窗會有令到曼有機會主攻到
起馬都要搵返一個識分波
閱讀球賽能力好既cam先再好講野

同意一半
但反擊點會係一條友推曬
咁既話一定唔係好既反擊
建議你睇下當年摩佬帶皇既反擊
下下都一腳波 再走位 全盛奧燒都唔係強於帶波啦
搵人推波再分比人未好似轟同有妹妹既時候咁
結果證明只要依個人一傷或無態就成隊唔識攻

55
其實下半場開似
或者咁講 一失波開始
見到組織好咗好多
華西羊開始肯用波
開始hold耐咗波去搵support
見到開始有進步 個反擊form開始成形

始

我曼主攻冇人主動走位拉空位出黎呢個問題講到口臭 妹係到叫好d 馬達落場係跑得最多個個 根本摩狗冇同班球員練過

mon post班賤種放學又黎爆閘

等緊佢地吠架 幫下手推po嘛

係下半場幾下反擊都有類似影像
當lin hold波推進果時
馬同lkk都有跑
有一下lkk射埋
但始終級數問題
如果佢睇通小小可以hold一兩秒波再等mark lin 既根度簡協防果時傳返俾lin射波
又或者傳俾遠傳既馬
但可惜佢冇咁做

原來今晚抽r聯

上季杯賽對韋根都有球好撚正
hehe>mk>小豬>朗隊>mk>馬仔>mk

因為摩佬係教反擊form 打反擊
你睇反佢反曼之前連防守都唔得
佢宜家先岩岩執好條防線同開始打起反擊form
你就要人主攻

hold多一兩秒？
難了

擺到自己高高在上 ?? 我笑鳩緊你話玩開pro club就識教走位 , 點樣睇到我高高在上
一撚定係最玩開pro club就識教啦 , 我建議費sir個時都應該請返個pro club仔黎教 , 最好請你啦 . 你咁識波 , 識得玩pro club d走位

一步一步黎啦

問題就係呢度
我地冇巴爾 c 朗呢d頂級前鋒
就算買到係莫拉達唔係lkk
佢都做唔到呢d咁高水準既事
如果要做到呢d事既話
最好就係買利雲度夫c機
或者電話佬打正前
但好似都冇咩可能

反擊form當然知啦 講緊我曼控球在腳時冇妹係到時 基本上基本走位意識 傳波one two 兩閘overlap都冇 好似今場咁 大多時間都係下下大腳上去 呢你問題同對轟一樣

會唔會可以試下一步一步黎
等班人成熟d

"同埋你覺得入到波咪無問題
咁你一定支持莫椰斯啦"
吓佢全季入得64 球喎 , 你講乜鳩呀
佢教冇人黎呀嘛 , 講乜野好中鋒同識出波翼呀 . 嗡緊乜呀
哥狗冇kdb silva唔會燒味呀 , 但一樣唔會打到佢理想既足球囉 , 咪好似冇普巴打唔到對妓d防反咁 , 有乜問題 ??
吓 , 轟都叫識主攻玩小組 ? 我諗我同你真係唔同時空

莫拉達有機囉，佢基本功同技術幼細過lkk好多，而且用頭黎set波/二傳英超top3都有份

V92時期係柒 抽起我曼某幾場好波 我曼小組係猜得唔錯hehe mata 係好夾

主攻冇嫁喇，靠開波先入球負碌波，等對面焗攻出黎再打反擊，基本上主攻主守都係咁上下

睇你班傻閪互咬已經夠過癮路洗親身落場啦

停年我爭灰色未買 本來覺得麻麻 但見球迷design 都想買黎儲下
下年如果真係出呢件真係必搶

今

悶到仆街喎 橫傳橫傳再橫傳
認真？

4141個期成隊勁撚到痴線 hehe mata
華西 撚羊 爆炸 超哂班
卡膠就唔講啦 靈魂人物

其實摩佬好多時都係大腳上去架啦
有妹係度係好多d
但大腳上去既次數都好多 一路我都認為呢樣野係更加應該改善
因為比起中遊做得更差

你落埋場好啲嘅

得個一期

軌互咬到分家仲好笑

呢樣咪講緊摩奴會唔會執下進攻個問題囉 無論有冇妹妹 唔係下下靠反擊架 摩奴個防反上拎走妹妹 mk隱形 基本上就收得皮

唔使講，肯定唔會，佢根本就得一套

藍色呢件一定要買 好型又易襯

人地鏝迷嚟🤔

咪係, 仲好意思笑人
呢個禮拜柒到連西咸都輸

唔好意思 想知西咸排第幾架
好似好勁咁喎西咸

兩個個主人都係曼城
有分別咩

之前好似有人講過D車迷話莫拉達用頭攻門就勁, 用頭set波/二傳果d反而麻麻地

lin打10號位 打反擊效果幾好
估唔到

喂 尊重D好 西咸都係轟既noisy neighbor 打呲大戰黎架

因為幫手turn進攻嘅係個操體能嘅

正義之獅好團結無批鬥無趕人走無搞到爆閘狗無容身之所
中國係最民主既國家

車狗靈魂贏左，分數輸左照自豪衝入黎爆閘

摩佬 教防守幾勁都無用
比你守到 搶到個波 但係你唔練搶完個波之後點組織返上前場
大腳清完又係人地波 人地再攻過
根本上你搶到波 對面迫下你 你就傳後 傳傳下又到ddq大腳解圍

最記得琴日上半場福仔同hehe係左邊
福仔傳完比hehe企係度唔郁
最後hehe傳左出界
人地鏝係邊線撚幾下就可以做番生個波
我地就傳完波企定定唔郁
都係個句 請番個進攻教練啦如果想長教就

使咗咁多億
頂級前鋒又無頂級攻中又無
咁點搞呀

所以講咩我曼聯唔係踢開小組 呢D基本走位要有啦？ 上面講小組就講去到睇tiki taka 睇哥狗

得妹妹廢老馬達識踢呢D
廢老一復出果場 就有球同妹妹one two禁區外抽埋去

塊M巾即刻型左

史摩個啲又係， 拎到個波就求撚其一腳踢上前， 都冇諗過做返個波出黎， 根本尋日場波個感覺好似曼聯平時作客啲中下遊咁， 冇章法， 靠主場氣勢衝。。。

盧卡古廢係一個問題， 但邊撚個成日叫佢返黎防守， 屌你買個前鋒係要諗埋佢識唔識守波就食撚屎啦。

哥狗教波係可以提升一班球員既層次， 但摩狗帶比球員既係咩？ 真係睇唔撚到

唔係講緊係對面半場
係自己半場
你搶到粒波 唔可以有效咁推進 你前面班人就算做到都無波掂
有妹係度 你中堅搶到波 傳比妹 妹都可以靠自己能力推過半場護住波
但都係靠個人能力 係自己半場連傳幾腳過半場 都好難做到
就算傳比馬迪 或 hehe 跟住 又係好小人幫 要傳返後或者大腳

屎波咁既腳法做波你仲驚

咁你睇番落河 爆炸佢地啦
又睇下白Lin

睇下對中堅 防中你就知

白lin斬會有少少信心

超撚ON9 呢條友

摩佬可以幫中場肉腸 同中堅進步既
但前場就難d啦 會令到d球員勤力左防守
明明係技術型 個d會變晒做工兵
諗下一對球隊 有一個連加特 勤力型都好夠
但摩佬要大部分球員都變晒做連加特 你諗下 幾恐怖

摩佬既玩法係就算交個波俾對面攻, 都要令對面都攻唔入肉
睇落好似俾人壓住打, 但係佢有幾可會俾人456丫

車一次

我覺得自己睇緊笑片

中路要地波上好多時無目標比 hehe matic只係得橫傳option
lkk唔識迎波 lin mk拎到多數回傳/甩

果次戇鳩鳩一開波自爆

咁冇expect過摩奴有咩進攻form 除左反擊

摩佬個分別就係防守球員會提升一級別 哥狗就係進攻球員囉 如果白lin keep住而家表現 等埋拜利復出 其實後防控波唔差 加埋妹 一定做得生個波 點解對強隊反擊會反而好左 係因為佢地會上多個去攻 多左空位 打返弱隊 人地放返多個守 啲反擊就 但馬 lkk都唔係擅打反擊 比多啲時間啦 佢地都係最近先打得出少少摩佬個form

曼聯而家啲進攻全部企定定嚟踢，肯走位得馬達一個，尋晚曼城高位壓迫，根本連個波傳出去都有困難。

相反曼城，啲球員無球走動會拉到好多空位出嚟，而且腳法又細膩，呢啲分別唔可以一時三刻改變。

另外Martial同rashford, 啲預備動作唔好，而且感覺好懶懶行，輸緊唔覺有團火要追返咁。

就算唔反擊 唔見得破大巴破得好好

琴晚摩佬驚到唔敢踢352,踢返4231
出返352可能有機偷到1,2球

如果[買到奧燒的話 奧燒又打得起鍠狗時咁 冇妹既話 有奧燒拎波派牌 我曼前線有供應

咪得一招左羊斬遠柱俾爆炸囉

我反而覺得佢係特登咁打
用返以前賤種打疤咁守

佢就係因為驚先踢返4231

琴日福馬我覺得算勤力
馬平時仲懶 琴日算有火

預備動作 走位 無得講 真係要人教
可以睇返哥狗教250條片 睇哥狗點教佢拎波前d預備動作

352可能俾人456

唔講前場走位
講後場BUILD UP個波傳上去都做唔列，D後衛下下大腳踢上去想點，以為睇緊中學學界，大佬唔係職業球員猜幾腳都唔得下話

呢個真 閘同翼太少互動 如果打得返好似v92個時啲邊路三角形就好 馬達係好肯走好多跑動但出佢打自由人姐係打少條邊

佢好地地點解打開4後會變3後
就係因為淆青嘛…家陣佢就係唔淆先4後

我寧願佢進取少少

係真係要人教，福馬兩個個人能力同單對單好，但如果一拎波就比人拍，就好易甩

英甲一樣

個時肯比波走位，而家就要企定定等波踢

對鏝真係唯有長傳 你讖諗返哥狗啲六秒反搶 後面大腳清肯定係落左order 係我地啲人長傳差加埋個枝點太垃圾

太天真啦
踢4231係因為可以收2翼返到協防

尋日算成隊都好啦 係差LKK 一個累全家
又唔駛咁悲觀 主場鏝都踢得出個部署
係作客痢 攻都唔攻 戈場先嬲到震
不過摩個格係咁

希望LKK會生性 打返起
白lin得 LKK都應該得掛（我估） 反正摩佬都盲撐
唔得都要得啦

大家都係曼迷

Show Blocked User - 費格遜.

隻傻鳩放學

其實講緊對其他隊都係咁

我又唔覺得唯有長傳先得，如果啲球員多啲走位互動，其實可以有空位出嚟，但而家係企定定，鏝就一個睇一個咁，封曬傳球路線

準時放學時間浦頭

佢真係好準時 一夠鐘就開電話上黎😂😂😂

其實唔覺好，人間都比人入左好幾次，係靠人多先唔駛失

你睇返鏝早幾場
d中遊都唔係下下長傳啦
事實係摩佬既曼聯後場搓個波上去既能力連中遊都不如 (西咸排尾幾算唔算中遊)

唔差在洗埋你全家

普巴係度會好啲囉

其實論進攻點4231有四個tim
本身應應係諗住反擊俾到lin馬跑上去
其餘個三個就跑上去
咁對面四個防守點 （仲未計有時walker會走埋上去）
後面會多空位
岩位就傳波 同射波
後守只要兩個防中各自man mark 迪布尼同大衛施華就搞掂
其實可以見到對面入肉攻擊唔多
我地都只係輸lkk
所以覺得陣冇錯
只係換人上應該試下一輸就換ibra代lkk
反正下半場開如對面都有小小打緊3中堅
兩個閂都上咗去攻
咁都係3打3
我相信大腳清
Ibra做支點會好過lkk好多

開心係獌踢得好
唔開心係想踢走個垃圾盧卡古
都唔知第幾多次射落個守龍個身
個下解圍真係嬲到震

你咪理佢啦....

但Ibra尋日出嚟都跳唔起

佢4231係想踢多2隻閘咋🤣

上面已經講左
有普既係度都係靠普巴既個人能力去護波同推波
d中遊無普巴都可以唔靠長傳 點解我曼一定要靠普巴先

咪撚理啲on9仔 當有人幫手推post算啦

曼聯打強隊踢返4後衛算啦

你仲係覺得應該3後？

佢應該只會打哥狗先出4後衛

點解，因為無人做到囉

咪撚鳩up啦, 對付反搶強既球隊梗係過頭波越過中場線啦
同鏝/猁中場細膩咁多既球隊鬥中間運個波上去?
如果摩狗真係咁打就真係要即刻辭職喇
成班on9淨係識話組織組織, 我有迪布尼同施華咪慢慢中間帶上去囉

其實摩式352分分鐘先係保守 因為實際上會變5後衛

同埋對面都有準備
所以見到馬福一攞波
對面會犯規 唔俾係攞波推
但球証又唔俾牌 其實好難打

其實係咪守角球企位有問題
上年對軌又係前柱華西頂返中間俾cahill射入

真心覺得應該出3後，之後我會收hehe出爆甚至mcTom

宜家6後衛...

lkk + mk + 1億換kane吧

係無人做到普巴個隻護波突破呀
但依家唔係講緊個人能力呀

係講以用傳波去推進過半場

人地識得咩犯規係冇牌 呢樣冇得解

Yes
現階段似乎只可買人解決 否則換教練啦

爆出到佢出左玩燒味啦

某手足又想1打10…

有爆呢場邊可能唔用

幾腳傳波已經得啦
即係係你眼中剩係得大腳同鏝既慢慢傳 同埋 講傳波一定係要中間去?
邊線做幾下3角短傳之後突破都得掛?
一定要9斬 on9
西咸對鏝 都唔係下下9斬啦

反而我覺得個重點唔係3後定4後，而係中場補位唔夠，兩個正中場唔夠擋呢啲細膩組織嘅球隊，其實踢三個中場中補位會仲好。

仲嘈緊

佢唔想中路少咁件 唔想禁區出面啲位任佢猜 逼返佢去落底同埋返中圈 因為中路猜猜下就好易入去 琴晚丁力有球就係中路失左位比佢猜入去

我都係講緊佢護波推上去呀，我get錯

有爆就唔出馬福Lin是旦一個

都唔知嘈乜鳩
要不是lkk就唔洗輸了

張圖框住左嘅位就係摩佬想守住嘅位 出面啲位比哥狗點控都冇所謂

反擊要繼續改善之外
死球處理好少少吖
成班高佬喺度
但係出嚟個效果咁差
摩佬打呢啲防反守勢波 屈下死球攻勢都好啊

佢地一有人帶波 一定有人係附近 成隊攻擊群咁
巴塞2.0

福仔斬十腳有冇一腳係過到近柱或者傳到比隊友頂

同埋摩進攻人手少過哥狗 哥狗好多人上去攻 兩閘上晒都得 後面得防中 中堅 摩起碼四件係後面

人地直頭有兩個以上playmarker

去打FIFA啦

其實應該係摩佬落order一拎到波要斬上去比LKK
曼要傳個波上去係會傳到
但怕傳失比人反擊
要傳個波上去兩個中場要走生d位黎做波
咁就會有缺口

防反點都有野要犧牲

成班麻甩佬

終於有人講到個原因

邊有6後衛...

無錯, 中場失左波, 對面就直接面對後衛
斬上去失左既, 起碼都仲有中場頂左先

計埋matic hehe掛

Hehe仲要好好叻走位傳波
但你見尋既幾下佢傳完比閘
都佘企番後補位
明明前面有空位都唔會上去比隻閘傳比佢
上半場中圈附近有下係左路就係咁
明明有得上都唔上
福仔比左個直線hehe冇走位
個波就比番人

大佬 唔係剩係打鏝先係咁樣9斬個波上去喎
勁多場都係咁樣踢個波上去
肯定係摩佬落order架啦 根本無人覺得唔係

琴晚嗰兩對係翼咩

佢應該係計兩翼 雙防中3後4後都會有

其實西咸對鏝做左d咩有威脅攻勢 ?
我印象中都係比人半場禁住打運唔到個波上去 . 上到去既 都主要係死球

唔覺對弱隊都係咁 對弱隊係 後場搶到波 比中場 咟住 中場回後 再回比龍 然後對面十個返晒自己半場 然後就沒有然後

摩佬打法係咁
前面有空位/有人走位就拿拿林斬上去
平時對其他隊都係有9斬
但都有試過運個波上去
今場對鏝係幾乎冇
除左岩岩失波之後果幾分鐘
D球員心急先走多d位aggressive d想快d拎番個入球
其餘時間都係怕比人反擊斬上去算
今場你見d波全部都係rojo斬
就知有步署
以前v92咪又係用smalling/Rojo/blind打中堅
邊會咁斬上去

班黑鳩都做左好多野

上半場有幾下自己半場傳返生 再由邊線爆
當然都係9踢個波上去比個前鋒爆 都做到幾下野
但下半場尾段比鏝圍攻之後做到既攻勢唔多

冇POGBA咪咁打囉，今季有眼睇啦

打錯 都有先岩

ok

等抽r聯

希望中皇馬

希望唔中拜祖皇啦

波圖 ok?

薩克達都唔錯

想西維爾 贏左就落鳩猁狗面

We played sevilla, they played ajex

依家中場防線最後個個似係Hehe
Hehe應該唔會點上去架啦

hehe 琴晚幾好

屌到唔再屌已經，lkk 自己申請休息下好嗎

下場佢應該坐bench…掛

決定不再爆閘同曼聯手足和解，前排我太衝動。

雖然我反曼，但事後諗返，都應該比返生存空間每隊既球迷去享受和諧既討論氣氛。

請容我再一次向大家致歉。對唔住。

你一直講野個態度咪就係高高在上囉-你唔認同嘅就唔使再係呢個位講，因為你唔係同我講緊野，你係搵緊野嚟屌我
究竟係你諗野激進定係我用字太深，啲教練唔撚教/俾人走位嘅話，你，我又或者任何一個肯去叫班人走位配合，佢地成功嘅話，對比雲摩兩個嚟講個成功率已經係100%，因為佢地無教/做過呢樣野

唔好扮正常啦好嗎

話知佢扮定假啦
大家都抖下啦 日日鬥爆唔攰架咩

咁佢都係入到波啦，佢教咪俾時間人囉，佢執到好嘅人咪做到入波，咁你地個陣屌乜鳩？
咁我想問下摩狗理想足球係咩？靠普巴長傳/身位？有普巴同無普巴已經係兩班波，咁仲有咩戰術可言？
我上季睇到嘅就係轟係下半季個陣，啲人唔同佢攻，係後場縮，跟住就俾我睇到佢地識走位入楔，咁當然夏薩特都屈機啦做到突破，但係佢突完之後有人配合囉

同埋我都唔知點解講句摩佬教兩季啲人都唔識走位，可以講到好似我係錯誤陳述咁

屌你老母咁撚廢都踢得好

車踢得最好

執埋你手足出去啦

老鼠唔好走

佢返去馬體會區

抽啦

其實曼迷手足唔應佢地，由得佢地自己單機好快冇癮走

好緊張

希望抽好d

唔好中阿

祖 vs 熱

老鼠做乜鳩

保方

熱狗食左祖記

巴素利 vs 曼城

mc超靚簽

今屆明做佢贏啦

波圖 vs 利狗

波圖對猁

屌

唔係要打拜皇呀

西維爾唔係我地就難搞

好彩

9成

西維爾 Vs 我曼！

西維爾

RM抽到PSG我切

嚇死

收返

賤種 vs 巴黎

？

切得

薩克達 vs 羅馬

16強就皇對鈀

鍠抵撚死

哈

車仔 vs 巴塞！

車對巴feel

軌

正wor屌

車對巴塞

今次好刺激下

拜 vs 比錫

正

轟咁早就要證明自己？

兩場大戰

點解可以咁撚柒

八強見

轟對疤 有報仇睇

保送歐霸冠軍

北京電視機

轟出硬局

其實都好惡頂

never underestimate your opponent

邊年先

西維爾今年打成點

2016 or 2017

上場 半場輸左5粒比蝗

好難講

燈力超強

岩岩對蝗，半場輸咗五球

保送埋亞軍

對上兩屆歐霸冠軍對壘

但我地唔係蝗
無咁嘅攻力

李城都然到西維爾啦

But 49000豬硬

硬野黎

拎我曼啲攻力同賤種比

Ajax都唔係度

西維爾人腳上年勁d
但係連英超中遊既李城都踢佢出局
曼食唔到佢既話真係

Hehe是咪回家？

唔好咁老定先

熱狗同轟咁撚冇運 , group stage已經咁難打 , 出到黎仲要對蛆同疤

OK 北京電視機 好睇啦

回乜

回咩家

又一次證明 好波不如好運 分組賽橫掃拎首名都死

Hehe畢爾包喎

西維爾杯決賽

16亞軍

巴黎對皇馬， 痴撚線

覺得熱狗會贏，最緊要哈簡唔傷

好睇

記錯名
唔好推

今屆歐聯應該係近5年最好睇了 入得8強既都係真強隊

西維爾都唔係易打

保方又跌左唔少

曼城今年行咩運

算係咁

包皮屁馬vs bbc

留名睇廢盧幫曼贏歐聯， 戰勝歸來

雙冠了

猁真係成世都咁好彩

等睇賤種後衛俾人撚

如果屁馬都係輸比呀朗就好笑

笑左 猁 波圖 薩克達 羅馬 兩隊入8強

比咁多香油， 唔係冇回報呀

可能輸呢

人地踢多4個
比人撚又點

想睇賤種蝗做十六郎
好耐冇睇過

打得返group stage咁就真係有機既

足總計曬數8強都要留一兩隊保送嘛

年年8強都有隊唔知咩隊

沙比望住黎抽

今年祖跌曬啦 熱好大機會贏

軌最尾戇鳩失分無左個首名姐
熱狗就真係慘, 砌低賤種出黎又要對蛆

對我地咁好？

同皇調轉要打鈀喎

Sandro仲話要冬天走

抽轟時得兩粒波仲要望住

鏝抽得咁靚既

點都死

今年係鏝年

唔緊要啦轟 最重要曼城有得入8強啫

西維爾教練
上季對celta已經對過

先客後主？

Yes 反正轟都係支持鏝

但上年都係僅僅

哥狗

明造比哥狗

真係好波不如好運

係, 首名先客後主

蝗對鈀買定鈀客其他同主其他先

對西維爾咪又係等輸
有條臭nigga垃圾入唔到波又倒自己米

大唔大機會5隊英超入8強

屌 唔撚記得左有佢

分分鐘有機 祖勢頹 轟格食格

問下班+2GC先啦

mk歐賽黎料

4隊啦
出局既係曼聯
真係有條臭廢nigga

點都希望猁出局啦

軌好危下啦, 仲要先主後客

聯賽冇行
希望盃賽有運行遠啲

好撚想西甲冚家剷

官方CL ig仲用LKK黎做曼聯封面對西維爾

到時4隊英超入哂八強, 得返我曼出局

車狗

留力

講個笑話
曼聯

人地想教訓美欺好耐

😄😄😄 笑到肚痛

恭喜西維爾進級

仲打到佢訓低

訓左無睇, 使左幾億既曼聯入左8強未?

原本轟得鈀疤比鍚達斯揀

7500萬先生係曼市打把兩助攻😄

出左局啦

5隊英超得佢一隊次名, 同組羅馬又唔會抽到

軌疤鏝多重人格雜亂種點算？

次名出線

比錫寧願後抽中拜仁
都唔益你軌

青山會通宵開門

未洗個陣已經入左

保送拜仁

如果今次死獌狗又搶到1001 拎佢條柒去煲湯

瞓咗冇睇
阿妓16強抽中對咩？

今次5隊英超入晒8強唔係冇可能

攞你個條好d

車贏左疤狗先再講啦 mon po狗同唔同意﹖

聖誕要用

抽中下體

馬體會

軌唔係冇得打

我聖誕都有用

屌哂你地兩個
又U u me me

Vincent Aboubakar 當年打緊fm15用佢都好唔錯 potential唔高 但入好多波
希望佢殺到利狗

你就冇用啦撚羊… 切你個條好d

1001綠帽狗

屌你女友

食埋你Long D女友

好彩我無

你鍾意

屌你女同學

唔掂喎你

好多喎 全班35女5男

屌你

you you me me

Yes block哂佢地

真 撚羊

又我

1001